三月 彩元 g持區 😊

三月繼續G持!

天使

推推

QQ

2月12

今日

未瞓醒

第三張好似柔理

最近成日飛可能唔夠訓

尋日IG update

珉周隻手震到

嗨

驚邊個

要推多d依個po先

等咗四日，原來已經開咗三月

武林金彩元

慘慘豬

22號GMP

點呀百搭兄，最近有冇成日諗起 好 き と 言 わ せ た い 呢

fever basket

190301 ytv

十卜

每日都 好 き と 言 わ せ た い!

點解冇更新既百搭兄

IG update

因為呢排冇咩新野

今日vlive

等緊尋日啲相

兩po都要有依張

兩個都巧qq
想知點解一個人要兩支咪

0302

skoolook更新

GLITTER 雜誌

190309

新髮色呀

G持

喂個po太慢喎 要推推先喇

黎張百搭兄既kimnako啦

冇新野要靜鷹鷹

今天！ mnet！更新！

190316 NHK나고야

好靚

百搭兄我地要推快d喇 月中喇

兩個po都要有依張

再黎

ray 更新

過多幾日就第二季CHU

4月1

其實我一集都未睇過

今日id rm

牙櫻今日牛一
CUT走牙櫻

唔好意思，真係唔識佢(認真)

通常我既po唔會加入其他人，除非我識佢又或者有必要

唔好意思，我諗我真係痴左

睇返張圖原來係櫻花，我睇錯以為另一個人

冇事喇而家貼返佢

每日睇咁多人咁多po我諗我而家shortshort地，真係要去休息吓